重五咩大訴求？今時今日，而家起碼十大訴求啦

1. 成立獨立調查，徹查濫暴黑警
2. 林鄭及政府司長，警務各署長道歉及下台
3. 立即實行雙普選
4. 徹回暴動定義
5. 徹銷反送中抗爭者罪名
6. 徹回反送中修例
7. 立即停止每日150新移民
8. 政府賠償香港市民經濟損失
9. 搜捕鄉黑及警黑合作涉案人士
10. 追究各嚴重超支工程資金去向

香港唔公義既事點止5樣咁少？？？

清算畜聾

推翻政府

11. 俾十條女樓主任屌